［I/A] PES Mobile (5) 俾啲控制

● 官網：

● 係邊到Download?
APP Store : 直接search 「pes 2017 pro evolution soccer 」
Google Play : 直接search 「pes 2017 pro evolution soccer 」
或者自行google 搵APK LINK

● 球員資料去邊到搵呀?
PES DATABASE

● DB 點用?
直接search 名可以搵到該球員特性同數值
想搵一堆某類球員可以憑Search Conditions 自行set Filters 搵出黎

● 隻GAME點玩架?
指令類型有 Advanced 同 Classic 揀
Advanced .....
用Classic 啦屌....

● 球員推薦
黑波：
（大部份黑波都無伏好用，但岩唔岩自己就真係自己用過先知）
金波：Morata
銀波：Sergi roberto (Bacca RB，好多人用），D ings, Zaza , Fejsa (Dmf 好撚好用），Rugani (CB)
銅波：pjaca, A唔知乜春 Diary（至愛）
白波：

● 教練，戰術，陣式，Team spirit
就算一樣係433都可以好大分別，用落試下先再決定
等你地填充

● 新手開波有咩注意?
一開始送好多抽，至少雙金/一黑起手。
當然唔滿意既可以洗左佢。
用白銅銀儲GP，一開始你係好撚窮，但隊中有一兩隻金黑你都負擔得起。
有活動就打活動，主力打儲TP 既活動，
由0分打到上10萬分，當中有成7抽，夠你起家打PVP。

push

留明

更新完LAG到波都傳唔到

新post留名

算啦 奧巴羊條撚樣射波廢就大家都受害過

其實最大問題係佢射波力量，太細力人地又接到，太大力易炒飛機
所以我個人覺得除左睇射門仲要睇佢力量

只睇射門係唔得

細力地波遠柱都易收死個龍既 唔一定易接

抽唔抽巴西pool好

我就鐘意搵射波大力既

唔抽唔知時運高

抽尼馬or韋利安

得呂布係咁

月巴其實幾勁，有啲身位得嚟又可以鳩ban

兩抽中辛度同韋利安

應該係得我一個覺得快馬勁？

我都覺得快馬好用，可惜呢排太lag，好難射得準，唯有搵d大大力既鳩射

咁咪好囉，抽人呢家野今次你無下次實有既

新post 留名

前鋒我有賓周，快馬，西瓜恩，基士文，
論好用同速度係得基士文拍得住快馬
金波既莫拉達都好用過西瓜同賓周，
西瓜同賓周，我直頭覺得廢，個人用落既感覺

係叫我老母抽先係咁

邊個快馬

尼馬 勁喎 只要你唔好撞到人

我覺得好簡單一個道理 依2條粉皮好撚慢...

尼馬要識skill move先勁
撞到人真係即甩

奧巴美楊

咁我柒左

九成時間垃圾，一成時間好用

唔同人唔同睇法姐，
每個人玩法，進攻模式唔同，
自然對唔同前鋒有唔同觀感，
正如我覺得希古恩廢，我個fd一樣覺得佢勁
我要既前鋒就係要跑得快，走位快，佢滿足到我咪勁，基本上我條前鋒3隻鋒都要跑得快，
慢個啲升完入雪房唔會再用
我條前線尼馬，奧巴/基士文/莫拉達，c朗，
爽

想要都抽唔到
呢到個個都有咁制
30 號個TP 活動 奧巴美楊 有加乘喎

屌你老母更新完仲廢咗
而加佢一自動轉人就即刻收皮
啲人畀親波都唔撚識控
殺咗我喇屌你老母

c ron messi neymar呢度都有好多人有
我一個都無

之前歐聯決賽box 課抽

30號有咩活動？

應該都係打分活動

睇partner pool 個詳情

UPDATE完仲係咁撚LAG
控制叫好左少少, 但間唔中禁迫壓都係無反應

朗奴高文個433好用過迪保司基個433

有咩分別
我用迪保個個覺得攻擊力真係好強，但中間任人傳，唯有靠4CB同高控球率
迪保d前峰d前插真係好強

中場防守好D

攻擊方面呢？ 朗奴高文有幾多管理技巧？

岩岩PVP又撞到個痴線佬, 成隊黑波評價2500分
輸到1:4之後就暫時左成分幾鐘拖時間, 跟住就ON99咁射自己龍
只要烏龍3球比賽會自動結束

600管理, 但中場同前場聯繫緊密D, 中場防守集中係中路多, 無咁易比人任傳

點解無人講update 完後難踢左
sim 同 手動班電腦勁左好多

慣咗delay未慣正常個節奏姐

唔覺 打五星成日炒電腦
打六星就小勝電腦
不過我個陣壓到三星

我而家個陣有韋利安
轉做ss打433都不錯
幾扭得 都算快

無錯
我前線奧力治 候克 韋尼安 一樣爽
最緊要岩自己

幾時先可以正常玩一場PVP, 好耐無試過玩一場順既PVP

放棄啦，我今日都放棄了，pvp玩得多個人真係燥，
等多2日打活動算了

真係會, 玩得多個人好燥 想賺下GP姐

啱啱幾場都勁順

啱啱打咗1000coins 去抽, 第二下中咗尼馬, 終於有勁左翼, 依家左尼馬, 中間C朗, 右Bale

origi willian 正呀
講真，數值真係得個數字，用起上黎好多銀波好好用，willan 好用過bale

我呢一兩日都幾順

有冇人有打朋友聯賽，拎突破導師？

最緊要岩手感, 用得順手
正如有人鐘意奧巴美羊, 有人好憎佢

30號開始先有REWARD呀, 早幾日打過, 原來未開始

我都覺wo
我有奧巴馬同埋賓周 都覺得唔夠origi好用
突origi用好過 但岩岩三星利記炒到三萬幾gp on99

韋利安最勁係扭得同走位唔錯
對我鐘意扭入禁區 而無乜用大斬既打法就好用

上網同人打d人防唔到d變速同埋扭波
但因為我條前線偏矮 一般靠地面進攻

走位暫時覺得勁既
月巴
韋利安
veron(cmf)
dani alves

朗肥都得咩？用落覺得虧虧地

佢比蘇咬識走位好多

大家玩咁耐最撚嬲又好笑既係咩事
我就試過一次後衛用頭回傳比龍門保方, 點知保方好撚叻地用心口控落黎唔用手接, 控果下仲要成個仆街彈左個波比對面美斯, 當然美斯輕鬆空門射入

講起空門, 有次就試過空門, 只係距離龍門前幾碼,
連人帶波撞都撞到入去, 係果刻我選擇左禁射門
點知個波竟然射左落條柱彈番出黎 果刻我真係大叫左一聲屌你老母

對五星多毛毛俾電腦炒4粒，仲要四球都係直線/高波俾奧巴馬，電腦奧巴馬捉都捉唔住，你話好唔好笑

奧巴馬一空就pk了，快過火箭

世界杯年
我已經準備好巴西隊了

世界杯年會點

中間個彩人係邊個

加比爾

終於谷到上2千5
lag 機狗番黎 屠狗開始

Areola 撲完自己膝頭撞入龍門

邊個加比爾

想抽活動 想抽到古天奴或尼馬
但見到咁多人抽到銀 傳言又就黎轉2018球員
都係留返d coins之後活動睇下咩料
反正個陣都暫時夠打

觀察所得
奧巴馬應該係連登pes2017 Post討論得最多既球員

對佢又愛又恨

把握力 走位都麻麻 我估因為kick power唔高
係跑得快小小 但同華Dee origi果班差唔多
有時仲無咁靈活

一定要有空位比佢鳩跑先有用

特級經紀人！！！

card game玩到悶

K社隻collection d卡 半年出一次新版 仲要C7，美斯連影都冇

個封測係日本同香港限定
咪畀下面玩下囉

打gp太忙

屌你老母今日仲LAG撚過琴日
有D死LAG狗入完你波, 仲好得戚係到慢慢睇球員慶祝
好在之後炒番佢4粒嬴4:1

今日真係遇唔少呢啲人,
唔知係咪想話你知入到你波好有型,好勁

撚返佢哋轉頭真係好正

我次次入完波都即刻禁走慶祝畫面佢, 可以即刻開波
屌佢老母都唔知有咩好睇 本身LAG已經好燥仲係到哂時間

到我反CUP 2:1後我就學佢睇番, 好爽

抽到晒兩個

分別係兩個account

其實有咩分別 CARD GAME唔洗自己打

其實有時斬波斬唔遠係bug 定咩嚟

抽左幾次？

好撚正 我都試過
復仇成功

點解啲人可以玩到出神入化

大家一齊學插花

無試過PVP順到咁

pvp點會比你插到花,
打活動就得

插花都fake電腦就得
pvp應該一嘢畀人撞到跌低埋

留名

法國隊

彩黑奧巴冇加乖，屌

76。7陣值

有隻普奧巴

正喎，d黑波人幾實用，銀波又咁少，易中過上次巴西

手動去到20m分先有黑波

200,000有突破導師tim喎

想要matudai

尼馬三次中, 古天奴又係四次倒

正wor

6黑10金6銀

抽左千幾coins 中得一個黑

屌，得40分陣容值，贏一場6星先得2100分
要打20萬分on9架

屌你我3k先中得普巴

屌我得32.7value 點打到廿萬
不過岩岩3抽 2黑一金

放係後備計唔計到分？

計

抽左千7conis先中第一個黑波

我想要馬度迪

痴線打返電腦五星輸咗4比5
順返唔識玩

抽得呢d如果有球員想要，就有全抽既準備
上次我為左抽呀朗抽哂成個pool屌佢老味

8蚊優惠原來完左，好彩課定3千

我都輸5-3

屌，係咁輸

警世

屌佢老母之前攞左隻黑泥突破

67.7陣容 打四星贏2200分

嘩咁高

點解可以咁高陣容值我打六星贏先得2100

之前我抽呀朗都係咁

我辛辛苦苦先砌到50

好多加乘人我都無，因為好多銀波都比我食哂，屌

最高得37,6

5成加成有3隻 去到70幾陣容值 輸6星都成2千分

頂我砌盡都係40左右

20體一場真係要好耐先有得玩

20m先送好野真係多得制 會搞到好多人要開石打

突破導師，20萬分差唔多，用黎突c朗

玩本地聯賽都有得拎喎

其實10萬都有突破導師

冇咁多部and機

屋企有6部

係wo，突c朗

有20m分我隻施維有60lv啦

今日手痕用200k gp抽經理人
中左好多野
梅拿 伊巴 洛賓 古天樂 拿斯迪錫
仲有3件600至1800 tp嘅球員

岩岩中 好撚快咁

銀波黎講好正

應該點砌🤔

仲有咩人

陣容有51

個本地聯賽好廢, 唔知點解成日會斷WIFI 搞到連唔到

打一場先1300tp

我要爆打6星全嬴先得, 一場2100

打5星得1400-1500左右，視乎個場波入波多少

今次一個有加成嘅人都冇

今次活動電腦AI好撚勁

踢到好似巴塞咁

贏5星有3千分

咁撚多
我陣容54 先得1700~1900

屌, 岩岩打完本地聯賽, 拎左突破限制導師
原來係突破1級架屌你老母
送埋D垃圾

好撚孤寒

鳩估係用黎突破60級上限既人用, 留黎第時60級先用, 唔好而家用

仲諗住佢好似人食人咁突破5lv,得1lv,有咩用

痴撚線

成撚日輸

希古恩呢條柒頭用落一啖砂糖一啖屎

踢5星 唔輸 得1300分 慘過輸

對面保方開自由球，傳返比我隻人射空龍

打左一日17000分 好想死

屌你老母 岩岩玩online
炒緊對家4:1
臨完場入完佢波無啦啦成個畫面窒撚左
跟住出番去話我輸
痴撚線

lm

我覺得係冇咩加乘之下差唔多啦，
我都冇咩人有加乘打左一日同你差唔多分，
真係唔明隻彩黑奧巴點解會冇加乘，
戇鳩鳩

打一場五星 2100tp 基本贏
打一場六星 2600tp 不過有機會輸
打邊個好？

今日抽左隻dudu 差d掉撚左去

Ios唔小心del左game係咪冇得還原
好彩剩係玩左一個月

你有冇綁到e mail,冇就

你sd e-mail比k社問 如果你之前有課金都大機拿返個acc

贏6星 3千8分 好似有望打下sim

屌佢老母 度縮西

ios應該係game center搵得返

幾時先有巴黎抽，想要卡雲尼

原來插水係會吹
打5星電腦對面隻尼馬就黎入到禁區突然仆街
心諗明明無鏟佢吹乜春野12m
點知係吹佢插水

我試過電腦蘇狗插水兩黃一紅
btw，好似多數見親都係巴塞既人插水

試過打車仔 世三插水吹黃
最近就係打活動 隻dudu 比人"剷"低左
以為有12m 射 點知黃左
仆佢個街自己手動控制無啦啦自己插水都有

Dudu 今次活動有加乘 成千八

之前抽左...做左導師
得返奧巴馬

洗資料係咪一定要del game

好似係

an 唔洗

咁撚on9

真係好姑寒，
30lv>31lv有咩分別

K社思想世界級

本身仲諗住bid個銀波返嚟

嘩

試過專登剷人 然後比我剷果條友跌低左再撞到我自己隊啲人 之後球證黃左比我剷果條友

而加有時用skill對面會成個人跌低咁好正

自從學識左skill 之後就猜少左波
多左扮屁馬扭扭貢 成日fail

痴鳩線

睇utube 學？

今次活動6星電腦ai好勁，贏緊3粒，電腦5分鐘連入2球，嚇撚死

見佢就入就熄game重開啦
你個陣五星？

熄都熄唔切，勁快頭槌/遠射
我已經full team踢，痴撚線

法國pool2抽2銀

早知抽partner club好過有加乘

7抽3b4g pogba 基沙文

Full team搞到電腦都會好勁
壓下星啦

我個陣壓到三星 但多黑金
後備梯隊充足 可以簡選狀態好既球員出戰
加上抽到多係三星陣既電腦打
就算打super star都佔盡優勢

點壓到3星架 明明全隊黑金

我無乜加成球員，焗住出黑波人加多d評價

點樣打會多d TP
我好似每一場都拎少左

好似咁睇

放晒d垃圾做後備都係5星

屌蘇牙真係廢咗好撚多

1647好似就黎爆
我既3星PvP隊係咁
為左擺4個黑 後備全白銅
打法係前期攻 後期守
PvP個活動屌打對面 常勝

屌原來我都就黎爆

其實啲球員技術同風格嗰啲打手動影唔影響啲走位嗰啲
今次電腦真係好屈機下

唔知 不過控球定反攻 長傳定短傳上網睇好似會影響 比如自動波one two

會有影響，玩落就知

1650即變4星，所以要小心擺人
我上網打都會留些少後備跑狗
以待約70分鐘換出黎爆鳩對方後防

我諗應該會
例如蘇咬進攻個陣會同對方啲人貼住跑
肥西就會跑開

thx

我覺得識得將個波推遠都夠做
啲skill好易畀人搶

教練路維如何

2萬gp抽中洛賓

唔識

gold+中華迪

廢
4231踢Sim可能都OK既
但人手踢既話 只會得一個肯上去
其他留撚哂係後面on99咁
一踢PvP or 高難度少少就攻唔入

岩岩玩一場...試過施治一踢龍門球傳左比奧巴馬單刀射入

打左幾場 人手係冇咩攻力

施丹好勁

利華古信個教練好冇用

505

1%

最低遇過10幾%，1%真係未遇過

有排升

保銀抽中藍絲
好似幾好用

小豆麻麻地，無身位唔襟撞，一撞就收皮，但傳控又差，打唔到one two
速又唔算快，係得射同頭幾好用

其實對佢冇咩興趣 只係見到1%share 下 有丙朗 同尼馬夠做了

上網搵到各個角色用處走位，但有殘體。幾有用，可以按角色同打法放置唔同球員

洛賓同現實一樣, CUP大位射好易入

屌, 今日中好多黑波, 中完洛賓岩岩銀波抽人中哥狗

啲人比你中晒啦

前日法國POOL兩抽兩銀
當補償比我

隻game入面叫咩名

屌你老味唔經唔覺個副帳個陣容仲好過個主帳

好感動中到妓，btw想問下點樣可以賺多啲錢，我知問到口臭，但真係打一場4星先得1000，又難打左好多

其實係咪入幾粒係對個分無關係？
我呢個陣入五星6粒定係兩粒都係1282分

入兩粒或以下會少啲分 三粒以上多啲

但係宜家入6粒定2粒都係同分

Btw副帳啱啱俾pes做到必中黑波

抽咩？

TP就睇球員聲望 GP就打愈難電腦愈多

我都想知

本身懶得應，但有多個人問就cap出黎分享下
大陸同外國人公認600管理水平最強係施丹
我用落都好好用，之前打sim都成日贏
施丹起pes用假名：

Btw呢度好似愈黎愈多人

有冇用奧巴馬既反攻陣教路下點玩

唔該各位大大

Isco咁撚勁，幾時變黑波

睇黎有師兄睇緊西班牙對義大利

覺得佢準備戴帽/大四喜

中場拉空，放直線

pes 2018 班球員實會有調動
isco dybala 呢啲一定升上黑波

有無人試過入完波電腦唔開波知唔知有咩方法

多蒙特轉巴塞個個迪比1·05億都得銀波波

迪比利

法國pool

屌pes on9到仲未識整龍門出迎
對面個龍同一個人都識出迎

想出迎就用進攻型龍門啦
所以我成日屌鳩抽到保方
防守型龍門無撚用

抽唔到
同埋呢個龍係會走出嚟，但係次次走出嚟都搞到變咗單刀

我用緊熱刺個龍
成日行出黎

發覺啲龍真係一時時
邊隻都好 有時真係上晒身三連撲
有時啲反應慢到嘔
用緊AC 個隻銀龍
但又唔捨得比多啲錢用黑龍

終於抽到基沙文同普巴

普巴真心幾好用，打433左中場有啲料到

差隻中堅就齊腳 而家個陣可以點改善？

仲有呢埋人

就好似咁

屈撚到

普巴同卻奧斯換位

玩左三個月到 冇貨金 其實差唔多
不過冇美斯 c朗 巴利同尼馬

好 btw因為普巴身位好d？

痴線我都三個月

Btw你隻奧巴馬係點用，我完全用唔到佢打CF位

慘得過我5個幾月都係得8粒黑波

其實我好少用奧巴 佢d身位勁垃圾 我用梅拿仲好
奧巴 唯一係放直線有用

佢放直線都唔識得身位追

試下左右翼直線傳中

其實傳中係點㩒，佢啲緣份傳中嚟

普巴我覺得岩打中場中多啲，
佢夠高，頂晒啲波，又易搶到波，
你可以卻奧斯轉埋攻中，
普巴轉防中，咁樣攻力唔錯
我自己都係咁玩

唔好拉咁大力
同埋盡量橫傳咁拉

其實無論翼位定中場，拉一拉空先傳中就最好，
唔好一拎到波就鳩傳中，咁樣無論邊到踢正前都冇咩分別，我覺得

奧巴馬爆發同埋速度好高
如果直線橫傳既話 對面後防好難追到佢
中場就咁比直線 佢身位太差好易會比人頂住
我左右分別擺尼馬同埋巴里 中場會盡量傳左比佢地先 之後9跑 等到奧巴馬追左上黎就橫傳

心目中既陣終於整好

蘇牙宜家廢到

luiz
rode
都係垃撚圾

換邊好

都係個句啦，唔同人用唔同球員有唔同觀感，
你自己用落爽咪得，
用得順咪得囉

咬咬啦 把握力最好一定係佢

問題係佢宜家啲身位無哂，完全護唔到波

AGGER, 你果堆前鋒個個都有唔同特點, 個個都好用
睇你用咩戰術點玩

d CB你地點睇？Godin 用落好廢

呢三條友用落都虧虧地

用過咁多黑波正前鋒, 最廢一定係哥狗
要射門無射門, 要速度無速度, 要控傳無控傳
天生有技係頭球, 但個頭係廢既, 因為跳躍低

咁你都無其他選擇啦 有無華拉尼

基亞連尼幾好用呀

唔計最Top個4個，
其實你圈住個幾個已經算勁，
仲可以點

同埋施華有樣野唔好，防守個陣，佢有時會行上中場位幫拖，但我明明有防中係中位防守緊，佢都可以上埋黎，搞到對家放直線，容易失位。
仲有施華數據講到頂波幾勁，實質好多波有時頂唔到，用落拉莫斯好過佢

我個副帳係sliva+ramos

我自己慣性放cb 係1金，1黑，好少會放兩隻黑cb,
我施華30lv我會轉返拉莫斯而唔用佢

我主帳pepe加雷斯
真係狗都唔屌

金後衛黎講，佢都幾好，個人幾鍾意用佢

佢同巴沙利好勁
Btw另一個副帳又抽到好野
個主帳

會否太矮？

我鐘意用佢 佢有頂頭槌技能 跳同埋頂頭搥數值都高
可以清高波
我覺得佢好用過巴沙利
而家用佢搭巴沙利 唔錯

基亞連尼...係頭幾頂得
不過速度慢...一比人過左就追唔返

除左一招技都無呢個缺點之外
我覺得佢幾穩陣

pepe唔掂咩，仲諗住佢夠硬清波

圈住果啲正宗係數值高用落廢，真係用varane 好過用佢地

問題係雷斯條撚屌定時自爆，pepe又唔夠快，執唔到屎
最慘係無另一個高中堅，成日頂唔到波

屌痴撚線玩閪咩，屌極都唔入

我有一場
12(9) vs 4(3)
最後
0 vs 3

diego alves 咁撚勁

佢反應真心幾快
金波迪基亞咁款

下, 屁屁已經係算快果類中堅

講起龍門，呢2個又係廢到痴線，相反我35lv個銀波真係頗神龍

唔係bo 我覺得施華幾好用 幫我斷左好多短傳 又夠硬淨

重有14lv未升爆

林源三電腦勁到仆街
佢同ddg同保方基本上最屈

neuer呢

neuer電腦一時時，同拿華斯一樣

邊個係林源三

一直諗緊個問題，當A俾直線個陣，B(奧巴馬，蘇咬)次次都係行紫線，永遠唔會行紅線，咁就次次同中堅鬥身位
相反有啲前鋒係會走紅線，例如月巴

唔知 好似見電腦neuer不過我用就真係成日都識清波

劣畫工sor

漢丹洛域
H字頭嗰個黑龍

堅？咁月巴咪好易入波？

我用既係，又或者做二傳助攻

保方不了
廢撚到
施治都勁過佢好多

唔識出迎真係好撚on9

除左紐亞同DDG,
其實啲黑龍感覺上都係差唔多，
我都唔用保方同拿華斯算了，
等緊西班牙/德國pool

保方點解會咁 叫好用過金
龍門Top 我選Neuer,DDG,Cech ...

pk 200,000中Auguro

咁撚快廿萬

我而家先10萬頂

西班牙同德國必抽

保方係防守型，只會留係龍門前接波
好處係唔會比人扭過射空門囉

阿古獸應該幾好用

吐，你快過火箭，
我依家先岩岩10萬分

我都係得10萬
想中個勁既正前

除左呢樣...反應同救波都好差下

我有dudu Auber deigo 同inter個龍門加埋成80陣容值 依家唔敢亂咁賣啲人

點解無左利雲度夫斯基

驚遲下又有d銀波勁高陣容值

我宜家先30000分

皇恩浩盪

屌你老母10000
人地game送石你送錢

即刻用GP 抽人中左MK
算係咁啦

送錢都好過冇啦
不過10000會唔會小家左d

愈黎愈小家屌佢老母
可能隻game而家吸夠人氣，多人玩多人課金，咪送少d野比你地

前排8蚊優惠死唔少人啦，包括我

好撚度縮呀屌

銀波

10000gp
送金啦屌！！

我日日打都係十萬tp
每局大約2k tp

你地好勁

版本今日有updates

得一位大哥打爆左20萬之嘛

控制問題，好似終於都搞掂，
你地更新後是否正常？

smooth左好多

食左體力先係咁

大哥，你爆左幾多金幣

正，而家控制正常左好多，唔會甩

尼馬啲花式真係好過癮，
一個玩幾個

唔洗食金啦 如果有4隻加成 我有3隻都18m同1支回體未用

點知有冇加乘

我冇食，都係有體就打，
只不過冇加乘only

其實我覺得打過左10萬就已經夠啦
10-20萬d獎勵好少...係得個黑波

邊撚個話蘇牙finishing好話？
企係度無人迫都可以射到唔知去邊
根本宜家佢俾pes nerf到又鈍又廢

巴打 so狗狙擊手 anyway我冇 冇得比意見

更新完終於正常返
兩日冇玩應該黑波冇望了

繼續追擊，廢到閪咁，位又唔識走，次次企係度
月巴一出場就走靚位入波

咬咬剛出個陣，禁區內起親腳都入，而家真係無眼睇

有加乘爭好遠

我夠知,
鬼叫佢隻彩黑奧巴冇右乘咩

#追擊港姐

UPDATE完而家6星活動穩炒4球以上

犀利，我剩係打到5星，6星打到影響心情

個活動開始左5日 我先去到9萬
不過今次幾爽 5000 TP 就送一次GP

主要佢拉長左，成20萬分先爆機

已買施蒙尼 不過冇好左右中場
都係用返施丹先

救命玩左4個月都仲係見都未見過施丹

施丹同施蒙尼都係禁錯左入去先見到

我覺得手動踢呢啲陣，
真係好唔爽，除左正前，啲人真係夠膽死
停留係中場，仆你個街真係

琴日入手到干地
中場5個人對面過唔到半場
btw 之前用過單箭頭真係

玩咁耐未撞過名帥是否可悲

玩左幾耐

500 cost都可以用gp買

等佢回體真係

未見

狀態點先會升？
我隻卡斯米路次次都d

狀態你要搵到對手先知
姐係個箭嘴上中下
ABCD 係講緊佢既狀態持續性
A 最持久 D 最易頹
但呢個stat 只係影響sim 唔影響手動
畢竟手動你自己control 無得賴

status

我估都會有影響
感覺上狀態差既球員反應會較遲緩
轉向差 易仆街
最明顯係體力會跌得較快

不過個人技術夠都可以拉返
例如手動one two

無聊組左隊黑腸同靚仔隊

agger 同埋射波好似飛機

唔夠黑 個個要好似matuidi咁先得

冇乜球員

應該有影響...不過好少留意狀態

狀態一定有影響，通常好易派膠同傳失波

如果次次都要換...好麻煩

好似抽中果陣就決定左狀態
我隻華拉尼從頭到尾都係D

ABCD個啲好似係唔會變，
真係好少留意狀態，覺得冇咩特別

abcd係天生，決定你狀態穩定性

狀態持續性
評價8,7 = A
6,5 = B
4,3 = C
2,1 =D
好似係咁

D既人最好放d後備pvp用

屌 突破訓練員冇撚用 本身諗緊係唔係可以60+1 +2咁用 一到左頂 個飯訓練員灰左 唔比食

屌，唔撚係嘛
原來垃圾黎屌佢老母

用黎升牙朗算

60

有錢人

呢啲叫做球員單一化 唔係好事黎

我目標係60級牙朗

40打後好難升 我隻50施華唔知點升好

食金波

乜突破唔係要突破導師or 同名咩

佢意思係升level 個exp
好似你打rpg 咁 越高lv 越難升

Yes,我個fd都係係將啲唔重要既金波例如廢龍，
升到30lv，喂比啲突左將次既黑波食，
除非前鋒啦，你踢一場有波入，啲經都會高少少呀，
但係cb位個啲，突左唔喂金波根本難升死

點突架 g幣買球探定係咁box draw

box draw,之前8蚊優惠佢課唔少,
今次個法國隊,佢抽到普巴就重設>抽>重設
突到爆左佢先收手

你朋友真你富豪
我寧願食左佢好過擺係隻game 到
我覺得30 lv 已經好夠
有得突係幸福

有時人真係好奇怪,
起初佢話唔玩架,
後尾唔知點解又玩,
跟住著晒火咁,課唔停,又係咁抽

其實我本身好唔喜歡課金
但玩玩下有幾次真係好想課

我淨係課球隊，國家隊pool
玩左3個月
回頭睇返原來已經課左1300
計返唔洗15蚊一日

唉痴撚線 打到15萬分好撚攰呀

你都話仲有5萬分完,我仲差8萬

會唔會之後30萬分。。。。

唔會, 因為下次就出18年人先有加成

打到30000就算

頂唔怪得教練續約個條件係咁升,
原來依家放後備既球員都會升熟練度,

續約好似係random

咁少

好似不嬲都會

未改版前已經得

係既咩,我記得唔會,可能我記錯

完全無動力打，次次都無乜加乘球員
野野得個千三，四分

我都係多你100分多少少,我贏5星得1500左右

點睇邊個係活動加乘球員

終於見到高普
但係佢玩控球

其實點先預先知道強隊邀請係咩level?
因為我頂尖同超級球星係兩隊波

好似冇得知道左先

組左隊英超兵

其實rwf轉返做ss會點

會多左走入中路

多左入攝 入中路 配合

一隻都冇

玩咗一排，而家先見到有討論區，想問問點提升？d 球員得半場體力，好多時上半場贏埋都唔夠下半場輸，儲到而家先夠2500金，係咪等有好野10抽？

我主帳都係

真正無課清泉
GP 有幾多？
買隻名帥先啦

買教練先啦，d金唔好用住

是的，GP是指300定係6萬幾果個？
市場教練廢：
[img]
[/img]

金唔好用住
我用撚左3k 金抽發覺post中得普巴同基沙文

等下 過660教練就買

教練GP係咪會影響球員能否再train上去？

冇關係
最主要係好嘅教練會令你球員走位好d
同可以放多d勁嘅球員落去

唔該爸打

謝謝

正呀屌，西班牙pool，得2個銀波
早知留金唔抽巴西同法國啦屌，兩個pool抽既都銀波

衝呀

仲有乜野正pool呢
德國？

我都無課過，所以個陣

我完全唔想抽spain pool
而家太多中場 升極都升唔晒
真係想要既得 小白同艾巴

等德國

德國都無咩好抽

德國好多勁黑波喎

德國既話
扭呀 on9仔 臭燒 保定 列奧斯
高美斯 sane
好撚多勁人

抽西班牙定等德國好，想要DDG

我都想要ddg

boeting 忘記左佢

屌 西班雅得兩個銀。。。

啱啱望咗西班牙得兩個銀波，好鬼吸引

舉手王先屈機

如果差隻翼，防中同一個中堅
抽德國定西班牙pool好

同埋高普好唔好用？

邊個係舉手王？

ramos?

聽講好用

neuer 先係舉手王

咁好抽都唔知抽唔抽好

之前留左d金等ronaldinho

一抽中左拉莫斯

唔好用，433 中後場走位勁亂，前場打到勁後又

433
尼馬，呂布，盧卡斯
普巴 ，維度，卻奧斯
馬些路，施華，保定，卡華積

個陣仲可以點強化/抽咩人換走咩人好 ，好想穩勝，6星電腦10場贏7場仲係。。。

我都想要黎突

換過右翼，搵個左翼替補，正前搵隻快馬替補

保定好無用

打4中堅防守勁d

西班牙pool幾雞肋

5抽西班牙 1金4黑 中莫拉達 RAMOS PIQUE 2隻中場 幾抵抽
美中不足係中唔到DDG

唔知抽唔抽到DDG定得德國/傳說

我留德國算，西班牙中場無隻岩
得拉莫斯同哥狗想要

6抽內中左ddg

你搞到我想抽多抽 但驚沉船

哥狗好廢

Just do it

我搵到哥狗說明書

7抽3黑，3金，1銀
黑全部冇重複

岩岩SERVER瓜左?
玩玩下斷左線, LOAD野勁慢

不停網絡錯誤

仆街仲未清體

我都係 搞到miss左個bid 屌

西班牙？
不抽了 留coins抽2018

Yes,我重點抽ddg,抽完算了

保方真係好垃圾, 連續兩球唔識出迎清波, 搞到失2球

用番洛里斯仲好用

我架船冇左

3700金喲人重複多次都係中唔到 我要ddg

pes2018人數值有得睇

唔見左朗仔既

皇馬好多人都未有,
見到好多銀波上左金波,士巴拿黑波

有無人入唔到驚

應該全世界都入唔到
屌
好彩岩岩清晒體

應該而家得DEMO, 所以未齊人
遲下應該有

而家86體, 屌, 想清都清唔到

岩岩入左場,打完出黎,卡住係到,連線有問題

痴鳩線, 錢就識收, 個SERVER廢撚到咁就唔好出PVP活動啦

1蚊都唔再課

今日一出,那那聲壓星打晒3關,拎晒啲金幣了

屌買咗

屌你老味, PVP我嬴緊波, 有廣告電話打入黎當我斷線, 屌
LOAD左咁撚耐先入到

用住先囉, 不過高普個陣係好易比人中出

屌你又維護幾耐呀

真係搏屌

app store 有更新喎

打6星對面有奧巴美揚會狂比佢中出

and冇

會唔會隻game就係加啲新人落去所以收咗皮

新手問,「完成教程」5/6 最尾個個係邊度?

好似係季節賽,
你有冇打過一場?

打過2場 手動。要打完一季?

PVP炒緊對面先黎維護

打過應該就唔係,唔記得左

今次應該有補償啦

我d體呀仆街 補最多咪1萬 但我個10萬點賠

好野當我輸左, 屌你老母

偷偷開番SERVER當無事發生過, 仆佢個街

真係好撚無恥

屌自膠錯圖
大家係繼續打200000分定去衝gp活動？

岩岩開左SERVER玩左一場, 又網絡錯誤玩唔到

又斷線

EA server 垃圾啲 定佢？

痴線, 岩岩無啦啦維護害我輸左場PVP(本身嬴緊)
而家又玩唔到

K 社 : 比你地清體呀

FIFA mobile server 垃圾好多

上次又係咁今次又係咁 睇嚟頭兩日都係唔好入pvp挑戰自己eq

好心佢撚唔店就咪出PVP活動啦

自己不停地倒自己米 抵你一路畀fifa食住

搞掂先開ser啦,
屌你

個ser做乜撚
又要賠10000gp了

早排8蚊多人課, 收左錢就理撚得你

痴撚線 又要推線上活動又要搞唔掂server

K社死乞衣 課完金都唔換部好d的sev

又入得喇 屌佢老母

仲衰 每按一下彈你error

又係卡撚住左, 仆街

好好笑,搞乜撚野呀

卡住畫面等好耐
爆體先嚟玩野，點衝20萬分
希望賠償送回體水

入唔撚到 屌佢

屌 IOS 機都hand 埋咪撚入game

連唔到線

幾時先開得返呀屌

諗多咗

大家早啲瞓啦屌

同你講多謝支持反應熱烈, 問題已經唔存在啦, 大家比心機課

是咪比班斷線狗,lag機狗搞彎左個ser
一出返pvp個ser就虧

仲要打20萬分架

仲柒過上次, 上次就話ONLINE打唔到姐, 而家GAME都入唔到

岩岩入到去睇一睇又cut左 hang左起到
好彩有排先回晒d體

有無人知

垃圾GAME

我入都入唔撚到

屌你老母臭閪兩抽西班牙一金一銀

決定棄主帳，抽埋啲人垃圾到暈
個副帳仲齊腳

屌你入唔到game 100體

咁壞化唔該送一千金

佢會咁慷慨個po那有咁多怨氣

踩完個幾鐘單車返黎仲未得
K社班it狗係咪down得大太多av,
搞到中撚晒毒

送朗癲

幾十歲人 好心你就唔好咁多幻想.jpg

得反

pvp配對死左
搵唔到對手

又死

請問呢個成就點unlock？

今朝都係忍唔住十抽咗，中左莫拉達，施華，小白，高基，卡華積，蒙迪爾，DDG，而家係欠防中同中堅

最開心係中到莫拉達，利申車迷

x2

之前一下送15000coins 唔知發咩癲

又入唔到驚

真係偷偷地開番server，話整完就算
仆佢個街乜賠償都無

愈黎愈冇mood

E mail綁ac

而家陣容都夠打，1蚊都唔再課，愈搞愈衰個質素

真係無賠償？咁賤？

可能晏啲，或者真係冇

屌你老母server 問題當我走場
輸rank

琴晚我已經係咁，一輸無11分，一場贏先得2分

屌三抽西班牙

中拉爾拿同夢維爾

好彩中返個ddg

等埋1點睇下有冇補償

屌又中恩尼斯達
想問下如果一隻30lv食落20lv到會變25定35lv

你食之前會show比你睇先架嘛

搵唔到邊度有得綁

其他》支援》資料轉移

想要隻黑波前鋒

多謝你!

唔知17 球員食落18啲相同球員可唔可以突呢
如果突唔到真係好唔人道

奧巴馬咪黑前鋒囉，你係咪玩呀

我今次都中咗恩尼斯達，我上次中係彩色恩達，我想問邊度有得揀互食？搵嚟搵去都睇唔到

西班牙好似唔抵抽

唔係...幾抵呀
10黑 10金 2銀 好難抽唔到好野
不過最重要睇你岩唔岩用

將正常黑個隻轉成導師，
再去訓練球員比返隻彩黑食

彩色同非彩色有咩唔同？

能力唔同

點睇差幾多？我都有隻彩色奧燒

唔係次次都係咁架咩？

唔係架，平時金銀多過黑

收返句次次

仆街啦我兩抽一金一銀

2隻銀你都抽到 仲有咩好講
黑到...

屌真係乜都冇賠

係，1萬gp都慳番，孤鳩寒到

1抽1銀 dklm

兩銀基本上10抽實中

孤寒到

4抽4黑
不過教練唔夠料

yeah, 抽到0蚊都係值得的!

我錯，我意思啲WF

金章安移上一格咪得

岩岩兩抽中小白同莫拉達
莫拉達突到40lv

40lv有冇86

85

其實ramos唔係你地想像中咁好用
好多時佢會標波，單對單防守又唔係特別勁
好多時對啲快前鋒就出事

現實都係咁...同埋佢個特點係進攻型後衛

有咩後衛推薦先

我都係貪佢頭同搶波勁，但防守意識麻麻

咁pique好唔好用？

華拉尼同papa

慢到一個直線放甩左就拜拜

屁屁真心好用，搶得頂得跑得
華拉尼都ok，能力應該要係黑波level，不過狀態唔穩定

荷維 超勁

金波巴個隻黑鬼都幾好

真慘，得兩個廢西班牙中堅，都要用住先

太慢
見過最勁，又平均好既暫時係pepe
有身位得嚟有防守意識
不過我通常係搭一隻靈巧一隻慢啲但係防守向既
副帳用緊sliva+ramos
主帳用緊pepe搭luiz
luiz係超弱化版ramos
宜家試緊用zouma代佢

抽中拉莫斯...都諗緊用唔用好

可以用，佢角球進攻好撚勁

有巴打搵佢打右閘話勁到仆街

試下先

9000gp

屌你老母

屌...狗也不屌

隻game 做得咁好
但個server 同 班admin 真係

邊撚個課金真係屌佢老母 課金

我用緊3中堅陣
暫時係比比+施華+米蘭達
諗緊追唔追拉膠/碧基

笑到收唔撚到聲啦
9000蚊，無得輸

pes 係咪日本公司營運？
PAD 白貓個啲賠償真係大方好多
至少都賠一抽
呢隻GAME 儲"石"已經難
賠償仲要咁撚小家 我屌你老母

真係多撚謝哂9000GP

佢其他Game都係咁當你係狗 人地聖誕，新年，開Game週年有野送 佢可以咩都冇 一係要你課

所以唔會再送錢比佢洗

幾阿蓮你 勁過比比喎

慢過屁屁

係...其實唔係咁好用...冇速度差好遠

終於出到鼻屎佬 玩鐵桶陣

Ching如果你冇課真係好勁

用全攻陣挑戰你

撲撲巴好似課到爆lv

有無巴打用過boeting,唔知好無用

其實12碼又真係撲到既

點解有互射12碼?

17萬5個強隊邀請賽,完場加加時都和波,
12碼分勝負

仲有5日，唔爆體難啲

有無試過會LAG到禁極個壓迫制無反應, 要狂禁4,5次先得?

想問下點解一入對戰就彈app，從來都玩唔到

有冇更新,真係未試過彈app,
lag到核爆就試過,定電話問題

pvp仲未搞掂呀

一時時, 十場2場左右會咁

10場有1,2場會咁

死sev同打PVP你選喇

用呢堆人去玩活動 升下金波人 打到150k有點累

住烏既龜速你竟然頂得順

終於20萬啦屌你老屎

抽到咩

Jadrel

佢用黎做禁區之王都ok 射波大大力
同埋用黎做g點 比波拿卡錫迪入

Bonnuci , 哥斯尼都麻麻

隻烏迪迪都幾好用

我隊壓星隊係咁，壓星都要著重速度
莫拉達呢排唔知佢有冇暗改，打5星禁區外狂抽埋去都幾準，仲要入晒啲死角位，勁左好多

而家先17萬分, 打到好累好悶

我差2萬,我地都就快到終點

打到好想訓, 好似機械人咁

未呀差場黑波賽

無錢買

拿卡錫迪勁？
我最近都轉用住烏 擺奧巴馬做後備
住烏成日拉後造波對中前場組織攻勢有幫助
如果邊路夠勁就好有用

因為打六星多 用快球員都未必突破到對方黑波中屋
要多靠控傳先可以撕開對方防線

打活動有點攰 仲要打埋線上

有冇人知場上位置入面set左任意球進攻球員有咩分別

算啦 佢肯改算好好啦 你望下個9千賠償……1雞野都冇呀！！

唔出傳奇唔課啦我都

邊有咁勁 最高lv係施華50 依家先37

中呢個算唔算好

如果你有追番之前post先睇到咩叫做大神

唔知點解出唔到圖

留名等人答

好唔開心

唔清楚，但個個位有bug唔好set人

還可以啦，我中個隻仲戇鳩，
馬些路呀，又係馬些路呀，屌
上次個打分又係佢，今次又係佢，
同佢有親咁

紅米note 4, 係咪唔OK？

24000gp

有巴打話好易俾人中出

馬些路，中左喊3聲

點解我要喊九聲

前鋒變左踢閘你話呢

踢lmf其實幾全能 睇數值既話

馬些路好差咩？

想將account transfer 但唔得
iOS去android
有冇人試過

孤寒k社

多謝曬

好過冇

你都好，我係72迪比

仆佢個街愈黎愈孤寒

係咁你課金孤寒，冇人課爽手

我50lv Marcelo 應該打咩位 咁lb邊隻最好用

屌垃圾

最撚無用

起碼打呢個活動有加乘

之前無乜人玩少人課金，出手好爽手
而家一多人玩，就孤鳩寒，出埋8蚊300金肯定賺到笑

btw我諗係歐洲果面少人課，亞洲呢邊一出多左人課搵得多就開始孤寒

抽中積臣馬天尼斯

中isco

左迪艾巴ok有速傳得又有防

大家小心斷線

佢點分？
試過有次有廣告電話打比我，我已經即cut線，都當我斷線輸左屌佢老味

我驚佢係斷夠一定次數可能就停

有兩隻啦😭

但無咩身位

屌三個帳都抽垃圾金波

搵卡華積打左閘都好過馬細佬

azp其實幾好用

有冇人又斷斷哋制

我只係有時禁壓迫會無反應，要狂禁幾下先正常番

抽唔到

屌你老母打親pvp都係咁玩閪咩
Btw又開始斷制

呢位人兄做咩事
4x金波第一次見

我打三鋪 一鋪斷
斷左果鋪略佔下風 不過仲和緊
另外兩鋪一take pass

笑撚死
我已經唔記得自己抽左咩
反正都係垃圾

其實佢都好撚野, 多左人玩, 錢又識收, 個SERVER仲係咁撚廢

另類壓星？

新手岩岩開始玩 想問邊到算係首抽

一開波佢有送啲球會抽，好似利物浦，多毛毛咁
仲有一抽經理人係免費

但抽中黑波都冇柒用 你冇錢比人工

依家仲有打分活動，GP問題不大

有愛就開始啦，要嚟嘅始終都會嚟

今日4千下載送個抽竟然中左賓周
平時用開mbokani做支點打433 希望賓周好用

黑波機率大約係幾多 好似好難中咁

我屌佢老母 重慘撚過bug走場 佢係咁lag機等佢 我真係踢足90分鍾呀屌 最慘贏緊1 0唔捨得走場呀

睇你抽咩 特級唔一定 普通1m gp就大約3%

8點半開波踢撚到岩岩

D撚樣唔知點做到, 有時斷線會等勁耐, 你一忍唔住熜GAME當你輸

賓周做支點麻麻, 個頭唔係好得

lag撚到 好彩保方出少少禁區清波比我普巴中場抽份

哥狗好唔好用

睇下岩岩你戰術囉
搵到佢說明書既其實都幾好用

玩晒d金幣後而家變成咁

其實點樣控制龍門出迎.. 同埋點取消(e.g.本身傳但叫停)

咁係點用法

0 課, 另外有迪亞高哥斯達, James

刷左成晚終於中左黑波REUS 係咪開得波

除左1黑有冇中金波

幾好用

冇....

你有耐性可以試下打pvp贏咗有金可以去抽西班牙box

咁續約果D點?

如果得1黑，你自己睇下點啦，
你冇耐性既就直接開波，
依家個pvp活晒打晒3關有600金幣，
抽到2抽，仲有ac綁e mail,送250金，
總共850金，夠你抽3抽西班牙，
咁都ok既，續約用gp續，唔好用金幣，
初頭你得1黑加啲銅白人，續約唔成問題
那那聲打完pvp活動就去打分，打得幾多得幾多

原來仲有隻金 inigo martinez

咁開波啦，1黑1金都係唔錯，
我當初都係1黑1金開波

OK 唔該巴打

其實有時bid嘢入決賽
有啲係可以係咁出價 有啲淨係可以加一次價有咩分別
btw而加打場pvp lag成20分鐘屌出嚟

斷線狗冇得玩斷線，咪剩低一招囉

岩岩有場我都係咁, 係咁LOAD屌佢老母, 仲要DELAY成2,3秒

終於打夠20萬分, 中左BALE
好過中垃圾黑波, 有得用黎突破

不要再說了

好勁喎，丙朗都有，點中架？

之前有歐聯決賽pool, 好運啫, 同埋曾經送過萬五coins

有巴打證明到啦

應該轉邊個做教練俾ddg食

why not both

pvp仲係彈app，激死

一場5星得16xx巡迴點
點樣升個戰術值同陣容值拎多啲分？

就黎變日經

想問下點解巴打升突破限制升得咁快咁多

我發覺玩愈低星數, 愈多奇怪招既LAG狗
諗住壓陣玩3星PVP活動賺GP, 點知勁多LAG招盡出
玩番正常陣容無咁嬲

食哂會唔會爆30lv

平時打活動打兩打就冇體
而加打到冇電都仲有半條體力

唔急既唔好食，
到時要佢地加乘呢就

唔理食哂
個金波用到火滾
屌你老味啲數據勁但係唔撚識撲

恩尼斯達真心好撚難用
無速度，無射門，無高度
得個控波勁

你都唔會搵佢射啦...都係做駁腳...傳波姐

球探拍賣d價真係痴撚晒線

外國班友手持成球野慢慢同你玩

而加gp活動梗好正常
之前3星都bid到80000

同位仲有馬治斯奧 好撚難用
利申：兩個都用緊

上youtube 睇球王片學野啦

終於700k

好多金

抽西班牙中左施華同艾巴，用馬些路定艾巴好

1蚊都冇課過

下 好撚勁wo😂
恩尼斯達係傳波準 through pass勁到仆街
一野中場傳入禁區 有把握力強既前鋒 一腳搞定
弱點係唔夠體力 打到七十分鐘後好易比人攔截
打攻中 儘量唔駛佢回防最好

馬治斯奧簡直係我愛將
佢體力夠 跑得算快 扭得 撞得 比波準
我最最最鐘意佢積極走入禁區 經常補腳 力水夠 命中都高 打攻中 組織中場 防中都得
佢戰術仲要係build up 打中場一流

我打線上活動 除斷線外都炒對手
就係人類玩家成日迫搶 一係亂搶
一個直線 加奧巴馬/奧力治/華dee喪跑型前鋒
好易單刀
加埋反擊戰術教練 一有波即前插 事半功倍

打六星電腦唔同 一般後防滴水不漏
就搵戰術係target man既基奧特
拉返前中場駁腳 有時就傳中頂入 咁就唔駛勁中場但要勁兩翼
玩控球或兩翼齊飛都得

所以戰術千變萬化 睇你點用

可能我用得差，我隻rainbow恩尼斯達直線傳得唔好
傳失咗俾人打反擊，佢防守又隱形

艾巴好用好多

我都有隻但唔鐘意用
唔係因為佢廢 而係拉到個陣容好高分
我而家一般保持三星陣容打

恩尼斯達直線要練 如果打高星電腦同對方中堅勁好易比人攔截 對方戰術壓迫性高 前鋒又易比人迫甩 又係煩

係咪堅？係我就比野艾巴食

黑波係咪好過彩波

79嗰個防中感覺上好用過卡斯米路，有冇咩位要換人，求指點

後備咁樣都壓唔到星

馬些路同辛度兩隻巴西閘狗都唔屌

其實柏度好唔好用，我想合隻文尼玩下

佢啲走位幾好
好多翼啲走位都on撚鳩鳩

打完3埸PVP 仲有咩方法拎COIN 抽人

咁我個陣係咪無咩人要換？
啲coins留返update左18先抽？知唔知下一個pool係咩國家

德國

防中換一換
純粹個人唔鍾意卡斯米路

冇記錯你琴日開始玩，已經好好啦，
拉膠,DDG
綁e mail個250金拎左未

教練司機係咪麻麻地？

拎左

留唔留返update左先抽

我都想換，但唔知換邊個

咁冇咩啦，趁有時間打分，
拎多啲gp,玩左兩日，你隊波相信比當初開始玩既巴打已經好超多

ok btw 冇隻勁前鋒好難入波

左翼轉ss

我開局果陣係金銀波起手

笑死我 對戰大土豪 開場8分鐘佢斷線

隻呀朗

我知高普個陣有咩問題
1：中場同前鋒距離勁遠
2：中中位經常衝咗上去，even你放佢係dmf

求救，隻game crash咗，重裝之後點load返之前ID？已做email聯繫

有無人試過PVP係自己禁區, 禁解圍禁極都唔清, 之後比人搶左入埋

資料轉移登入返之前ac

實試過啦 班後衛眼神防守
門將擋左幾次 都唔識過黎截波 痴撚線

岩岩場PVP對個1500分, 本身嬴緊2:0
點知就係禁區清唔撚到波輸左2粒, 最尾輸2:3

team sprite 99都無撚用

wifi幾時先整 用wifi成日斷線

我今朝玩左幾鋪都係咁
嬲到一拳打左落梳化
岩岩炒完日本仔6-0仲紅佢兩件 爽晒

佢陣容

係咁打線上活動二賺gp

壓星壓星

由於今朝打左幾鋪都比人追和
決定壓星同時追求後備深度
連中堅有時都要替換以防對方換取跑狗突襲

大家加油
如果五星陣容對親都C朗伊巴好難打

如果前鋒太差
打下活動拎gp 抽前場前鋒拎個銀波替換前鋒頂住先都可考慮

我岩岩真係屌左出聲，用wifi打
本身贏緊，點知有電話打入彈左出去，當我斷線屌佢老母
玩呢隻game係咪要開飛航模式玩先最安全？痴鳩線

係
較要用飛航模式 熄左whatsapp通知
有機會whatsapp call
最好del左d 通訊app
清完體再dl返

又唔洗咁誇張
10體一場姐

我個龍射中間就入 對面龍點射都神救

直頭出部機專for 依隻game la

android開乜撚都唔好通知我，開埋flight mode

等我試下先下次

正

其實係條氣唔順
之前彈左出去再入番無問題
而家佢要捉人斷線，所以彈左出去就入唔番當你斷線，唔比你用bug招

應該唔洗禁誇張
不過我打PVP都會飛定線先

算唔算新奇

岩岩贏緊線上活動三比零 突然畫面黑左load緊
之後load左陣話我斷線輸左
有無人知點解決？
我已試過幾次
用wifi同4g都試過

我而家係咪要買教練 跟住再抽中埸?

笑撚左

zaza正呀屌你 識野呀巴打

我得隻20 lv zaza都照用，巴打你就好啦

終於打完PvP
都係打電腦正氣啲
PvP 啲人真係鬥閪
鳩猜，跑狗隊
最離譜係雙防中四CB 反擊陣

agger
遠射死角，斜角劏射，角球頂死角位
對面龍都一一救到

你而家買教練要用Coin先買到(勁既)
倒不如抽多喲人刷多喲場數
等到足夠場數再用GP買

有沒人試過抽到評分差好大既對手
岩岩我456分抽到個808分既對手 連對波評價都高過我

屌 廿萬中奧達文迪

random架，成1000幾都有

試過，打lv3一定第二場撞到，之後輸咗

屌你老母兩個四星球探都可以抽到普銀
整game嗰個快撚啲死全家屌你老母臭閪

我and機 女友成日打黎 之後把心一橫開game mode 好好用 知佢打緊入黎但唔會斷唔會暫停

屌你老味笑撚到我噴水
一個金波左閘個防守能力可以橙色都去唔撚到

擺佢左中場夠膽死評價低左

好爽 打線上玩家
打分數低就好放鬆玩
分數接近就心跳加速

呢個陣三個中場真係次次教推哂上去，搞到中場空撚哂

我正式宣報 高普係600 cost以上最垃圾教練

有冇巴打出張高普既戰略圖 反攻短傳個啲

攻同守都係控球

屌我宜家都唔知點搞

你防中既playing styles係咩？
唔係anchor man既話會好易上前

咁入禁區搓波唔係咩難事 有6人前場

轉哂3防中囉
高普陣同現實都幾岩
前場勁抽後場鳩流

其實平時我會放雷斯做防中
因為pepe停賽

唉無其他中場係硬

屌你老母最慘啲前場走位閪撚到
三個中場又係一篤就穿閪咗

仲用咬咬既？我放棄左佢

屌你老母高普死痢狗，廢撚到閪咁，三個中場有等於無，使唔使咁撚貼緊現實呀

玩高普隊波慢撚過閪，啱哂宜家蘇咬

咁多個CF, 最唔撚驚就係蘇咬

黑波計

條友琴晚廢到仆街,真人同game都咁柒廢

岩岩PVP對住條死仆街LAG狗, 一輸波就整到勁LAG比佢追平
好彩最後佢LAG到自己烏龍埋輸左 抵撚死

pvp試過順既話真係返唔到轉頭,
今朝有仔對日本仔,順到打電腦咁,
最後4-4,但全程好爽好順,試過真係返唔到轉頭

都係救唔返，請問係咪有email可以直接send俾KONAMI？

寧願俾人技術性打敗 都唔想遇到lag機狗

有時日本仔都係一半半，有d lag有d好順
撞到好順果d真係勁爽

而家打完廿萬 唔知打季節賽好 定活動好 定線上好

你係咪兩個ac link同一個e mail,
你直接google search pes moblie 2017會搵到佢官網

新手1問，特級教練有咩用，同埋你地開頭會唔會唔夠GP續約？

訓練你d球員
會唔夠 所以多用白銅波

屌佢老母垃圾game,成撚日連贏幾場後總有一場d球員好似食哂忽得咁，波又控唔到，搶又搶唔到，失撚哂控，玩到燥

一開始 大炒7粒
之後 4-2 3-2
最後 1-0 0-0 2-3

知唔知點解，因為你已被nerf
琴日我就係咁，連續兩場食哂屎
對住4xx分既都輸1：3之後再輸一場2：3（本身已經lag lag地，唔知點解條仆街又會猜波猜得好順)
被nerf兩場後變番正常，大炒對面8：2即刻條氣順番

最慘係贏一場先2-3分，輸一場就無14分，戇鳩鳩，連贏幾場就會nerf你

我發覺對住而家d lag狗，用奧巴打正前係最好用，搏對面跟甩左鳩跑單刀，用d無腦戰術

cs全部勁好態

send到了，希望會有回音，謝謝

有課過應該會幫到你

但我用Salah食左隻特級教練FW,冇反應既

係咪爆左lv呀你

就係未

唔係隻隻都30上限起跳架 球探抽既20炸

好撚正 打到d人係咁走場 爽
人地走場可以唔駛晒時間
但畫面一黑好驚斷線判我輸

新戰術

嘩 點解會咁

屌你老母高普真係廢撚到。。。。
三個中場一反擊上哂去，防守又唔會幫側邊，一有咩就自動轉中堅
啲防守戰術真係同現實隊痢一樣咁撚柒廢

正 瘋狂比對手突破

有冇人發覺今日d電腦勁左好多

恩尼斯達勁咗去邊
打三中場零防守，打翼又無速度

我隻彩恩尼斯達連後備都無放, 好難用

箍波囉
雖然普通銀中場都做到

屌你老母用完高普之後打六星俾人撚狗咁撚
未撚贏過

次次中中自己隊一失波就一野標上去
屌你老母

嚴選最強教練係？

我覺得施蒙尼同psg果個都ok

30架，宜家都未爆

冇反應正常,啲教練唔係話加好多經,加左少少你唔覺眼姐

to me, 迪保司機

線上終於玩到七百分
今日狂打

對住個3XX既LAG狗再被NERF, 保守拍個波入自己龍, 搞到輸波

保方

發覺一被NERF保方就變得好撚ON9
屌你老母, 永遠雪藏保方, 用番洛里斯

今日lag到ddg侵犯對家添,
輸埋個12碼

次次玩完pvp都打唔返電腦

最嬲係D死LAG狗入完波仲係到慢慢睇

我四百幾分大炒個八百幾分

我1000幾分都輸過比3XX分既1:3 就係岩岩

一千分對親果d係咪大部分都過千分玩家？

巴打們而加pvp幾多分
我keep住700幾上上落落

同你一樣 琴日一口氣五百幾衝到七百 而家攰攰地

4xx-1xxx都有

話你地知，通常每打到100分都會有個nerf樽頸位
我已經係1100分來來回回左好耐，跌20-30分打番上去1100左右就開始nerf屈你落番去
輸一場無14分，贏一場先2-3分

通常比佢屈夠nerf就會突破到

貼你個陣出黎睇下

最近太多lag狗，轉玩鐵桶陣

對面經常0射門，但我自己都係得4，5次左右

會唔會成日和波
好難穿到你防線

多數贏2球左右
平時我玩開433/4312，可惜pvp勁多lag狗，唯有轉玩鐘桶陣鳩搶波
高波地波我都截哂

屌打得咁撚辛苦先有20萬 點知中巴禾 仲垃圾過d金波呀

我中左奧達文迪

我10萬都未打到

我好似8萬多啲

希望今次係分6星級打贏一次拎獎勵就算，唔想又打分

唔通有得抽歐聯既人
不過我諗銀金波居多

抽歐聯仲難抽過國家隊

國家隊好多都精英，黑，金波為主
歐聯既話肯定撈埋好多垃圾銀波

打分還打分咪撚再20萬就得

可能下次就係30萬分

r 聯唔係過左好耐喇咩
屌你又R 聯 個pool 唔方好得去邊

中左皮耶 初頭以為無用
而家融入左體系 狂鋸線上玩家
其實除左抽到龍 任個黑波都有機會用得著

抽到巴禾就慘d

新一季啦

無一個陣容係無敵用到尾，所以抽多d人都有用，我個陣都轉左好多次，正前暫時都無穩定既正選想要卡雲尼

2018

定2017 summer?

有機會喎，下次就2018winter

賣左

vardy 真係好撚醜樣，好想賣左佢，但係佢speed 同stamina 真係好好j

屌你老母頂唔順終於賣咗高普
廢到仆街
個個唔撚識跑咁，企定定

payet好好用...死球專家

我發覺, 通常PVP你炒完人, 你好快下場就比人NERF
岩岩炒完對5:1, 下場即派到個3XX分既NERF鳩我
本身1095分又跌番落去

有無邊款手制 support到嫁

我用梗個460都好用過高普

係
用緊個480即刻打六星全勝

可以用下施丹施蒙尼 個人覺得唔錯

屌, 原來"遊戲未完全結束"個BUG仲未FIX
到9X分鐘先黎用BUG走場屌佢老母個死日本仔

咁耐都只係遇過高普

1000